【除夕大抽獎】原來要同14億支那人一齊爭！

旅發局計畫在12月31日傍晚6時至晚上11時半開放指定網站：

讓所有港人及香港境內遊客登記身分證或護照號碼，參加晚上大抽獎，花費約 1000 萬元。

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

等睇死server

系咪應該向印度宣傳？叫幾億印度阿差登記抽獎

是旦
反正係
1.內部自己人中
2.大陸客中
3.掉落海都冇香港人份

404

用三大支那isp ip既有特別通道，港豬就慢慢f5 啦

「香港除夕倒數大抽獎」
日期：12月31日
登記時間：下午6時至11時半
第一部分抽獎（名額2萬個）：玩一個簡單配對卡牌遊戲，有機會即時贏取100元超市現金劵，可玩無限次直至獲獎，成功與否也可以參加壓軸大抽獎。

第二部分壓軸大抽獎：可在旅發局「香港除夕倒數大抽獎」網頁登記姓名、身分證及電話號碼（在港旅客則登記電郵及護照號碼），可即時獲得抽獎號碼。

頭獎（名額10個）：每人可獲4套國泰航空來回機票，兩套可由香港出發去任何國家來回經濟艙機票、其餘兩套則即由外地出發來香港的來回機票。

二獎（名額30個）：每人iPhone 11 Pro Max 256GB 一部

其他獎品：海洋公園或迪士尼雙人入場門票及酒店住宿一晚連早餐套票（名額300個）、酒店雙人住宿一晚連早餐套票（名額100個）酒店雙人Spa服務套票（名額100個）。

頭獎得主將於2020年1月1日在ViuTV節目公布，其他獎品得主將於1月1日凌晨2時後在活動網站公布。

7出國際

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

以下是網上陰毛論，不代表個人立場

抽獎要填個人資料，同埋佢可以記錄你IP
於是，政府就掌握左唔少IP同身份，唔洗下下問電訊商。問電訊商既，下下跟程序，又花時間，一時間查唔到太多人

如果汪星人用你網上既留言去查你身份，你又抽過，佢地攞個IP係政府度對兩下就對到你出黎

最重要係，只要政府有呢個IP-個人資料Mapping，簡單寫個UI，個個毅進仔都識查

可以用公眾地方wifi

肯肯定一大堆人用手機/屋企電腦，不虞有詐

咁vpn去第二度登記又會唔會出事

點分辨在港旅客？

姐係全球入個passport number 就抽得

點解唔送支為要送apple

好唔愛国

係。所以我咪話同14億人爭

吊你老母狗政府 羅1000萬幫下老人家好過你老味！

入唔到
咁快死左？

25號先抽到已加就死ser?

31號下午6-10點半